2008年嘅ESPRIT, 係幾多錢一股?

當年d大學同學好似每個月出糧都買

最高好似去過110

今日Esprit, 明日QQ